wifi蛋問題一問

想知道wifi蛋同手機放wifi係咪冇分別？用wifi蛋既wifi會唔會快過用手機放既wifi?

去旅行用? 如果係wifi蛋借既時候應該會同你講佢上網速度係幾多
不過我唔知電話放出黎既速度係幾多

諗住買一個長用 次次租都好貴 巴打有冇咩wifi蛋推介？

無 係香港無用開
電話用無限plan 408一個月

去日本旅行用既可以慳番, 香港買到d 蛋好多唔support Docomo 用既band